女朋友又去BAR

同女朋友一齊左成年.未識我之前我知佢係一個成日去蒲既女仔,識左我佢已經冇乜去蒲,但久唔久同佢FD去清BAR.佢今晚又同一個姊妹去BAR,話同佢吹水會去4個鐘到.
去BAR傾計我都理解唔到點解可以傾咁耐,都算啦又要化成個鐘妝噴哂香水.問佢洗唔洗噴埋香水呀同FD一齊佢又話噴比我聞 我真係唔明點解有男朋友仲要搞咁多野去BAR囉.
化小小妝唔得既?點解要化到咁"行".我表明我唔係咁鐘意佢都唔理.到底係咪我專制?大家接唔接受到女朋友咁?

g

毒撚有冇落過
出去玩唔扮靚啲點得

堅清bar 全女都冇乜野嘅
但如果唔係。。。

帽事

我冇落過.佢同FD傾計洗唔洗著咁靚先?

吹水

真人真事.佢走左冇耐.我唔係咁鐘意

你第一日識佢 明知佢係咩人仲要媾佢自尋煩惱 你當自己係邊位 男朋友？ 男朋友可以改變戀人思想行為價值觀 你把自己看得太高啦

落下bar姐好正常

帽事既

同佢講：想我嬲？

bar姐
pub果d就難講
都係講個信字

想靚啲出去見朋友好正常嘅

咁有時係識左人先知佢係點既人.岩岩識既話點會暴露咁多過去比對方.再加上我唔係話改變佢,我係諗緊係咪自己太死版.

出得去蒲，還可能是女仔，不是已經變成女人咩

我都明,所以我覺得化少少妝係OK.
但係佢化到好"行"同噴香水 我就覺得好似..唉我唔知..
我就覺得有男朋友既話唔應該咁

雞

你係咪想講佢係咪處?

喂 真係叫聲你大哥..

你女友都要幫下D朋友放精架..你估你霸哂咩

著靚D都唔得 痴撚線

毒撚

明嘅
你有冇同佢傾過先

傾4個鐘好普通好正常 有幾耐
真係fd既 傾通宵都傾到

女人化開妝同索K一樣 戒唔到上左癮
佢地習慣左要化你點屌都無用

去得飲嘢都會enjoy同人flirt啦
你地都唔係同一類人，唔會長久

同埋慣左噴香水唔噴會唔自在

毒

樓豬幾歲

咪癲啦
我唔洗落bar
但約左朋友(全女)我都專登著靚d再化靚d個妝啦

你用幾耐時間去認識人 今日識聽日媾後日上床？

準備食洋腸
樓豬放心啦，一次半次唔會闊好多

我唔係話唔比打扮呀,
我係覺得有男朋友仲化到咁行同噴香水落bar唔係咁好

佢平時唔噴

我諗未到男女朋友關係你都唔會同對方講你以前成日蒲呱?

未玩夠 小心睇路 。 你心中都有答案啦 ！

平時去飲野都會用心啲打扮下 但我冇其他意思 唔好諗咁多啦

咁你準備帶帽啦

連登仔可唔可醒少少，打扮係對出席場合的基本尊重。
女仔想靚少少出街都唔俾？係唔係要搞到師奶咁先出得街？
問心，你係想同一個女仔拍拖定係只係想佔有佢？

屌其實你根本介意 上黎問完人地講完你都有千萬個解釋架啦
化下妝噴下香水有咩問題.... 咁就等如落去bar係帽你咩

去清bar同落club去蒲唔同野黎喎

咁撚早落bar,冇事既

人地當你提款機咋

我冇話唔比打扮呀,只係覺得有少少over左如果有男朋友的話

去開工咋嘛

我就係介意所以先上黎問睇下其他人意見.

係美國

咁你姐係唔信我姐

咁你就收爹啦男人老狗屍屍叔叔
一係就唔撚比佢去
比人去就唔好管三管四

一啲自信都無切左條撚佢啦
條女夠中意唔通飲下就比帽你戴咩

點先唔over?

補充，我而家男友係日本人，佢會送香水俾我，叫我返工出街噴，其實女仔打扮好d, 噴香水presentable一d都係令男友有面d

佢平時同我出街只係一時時化妝,化都唔會化到咁濃(要搞成個鐘喎),噴香水就更加少,係落bar先會噴.

成個鐘可能係技術不足
我以前都係搞好耐，而家10分鐘搞掂。

其實日妝夜妝有唔同。夜妝係濃d

點解啲女咁鐘意去bar飲酒

同你出街緊係一時時化妝啦
都識左咁耐 化妝又傷皮膚 你又唔會因為佢冇化妝而唔鍾意佢
唔通你想佢同你出街都化到咁行啊嘛？

同朋友出街係要面㗎

比仔撩都爽ga, 釣下金龜

兩個人都唔同生活習慣 又唔同價值觀 做咩格硬一齊 大把女唔落bar唔飲酒啦

依加應該係我唔想佢落bar更加唔想因為落bar要化到咁行,你地太執著係打扮到話我唔比人打扮.
諗諗下應該係價值觀問題.可能我係毒撚,我係唔鐘意去呢d地方club呀呢d,清bar都ok,但會寧願買酒返屋企飲.
有巴打話點解知道佢係咩人仲同佢一齊,我想講我當初點知佢咁鐘意去bar先,再者我依加知道所以自己咪猶豫緊囉.到底係咪我太毒囉.

清吧飲到4點？ 我信

有冇男朋友同打唔打扮係兩回事
扮靚d自己會開心
女人扮靚唔係為左討好男人架

係你太毒 完

你跟埋去唔得咩

上次同fd去飲野隔離枱有三條女其中兩個都幾ok
偷聽佢地講野三個都有仔
飲兩杯就勁醉咁去廁所跟埋佢去聊兩下就可以打車輪

不過我同枱有女仔所以就冇下文

我覺得都係因為場合問題 去得清吧仲要全女身為絲打覺得完全無問題 如果你要懷疑你女朋友嘅你對佢咁無信心 咁拿拿聲分手唔好莫須有嘈交

女仔同女仔之間有暗裡比較
同全女班出街都著靚d化靚d都好正常
就算有男朋友 女仔都唔會想比人覺得自己差左老左肥左黃面婆左

落bar都唔得？
樓主有冇落過？其實同朋友去好正常冇咩問題喎

agree

快D散啦屌

落bar有落bar嘅dress code, 你條女化濃妝香水先係正常, 化淡妝著到少女咁清純果種先最淫賤 巴打條女係好女仔, 冇事嘅

嘩，清泉啊
無信心咩都唔駛講。
如果我男朋友係咁樣諗我geh都散得。
如果飲下野就係帽係雞係公廁

痴線港女一黎係吠

佢地第1日識就交哂CV啦

唔做邊有錢養你啊